新西蘭外長：新西蘭對47位香港民主派人士被控告表示擔憂

五眼裏面每次係反應最慢嘅

佢其實乜都趿AUSTRALIA